★返工=?? 車場工人1.5米高拖架墮地 重創昏迷

打鼓嶺文錦渡路一個車場，昨晚（25日）8時許，一名姓霍（63歲）工人在一輛貨櫃車的拖架上工作時，突然跌落1.5米地上，再被玻璃割傷手部，未幾陷入昏迷，工友報警。救護員將霍送北區醫院，因傷勢嚴重，需轉送威爾斯親王醫院進一步救治，目前情況危殆。警方初步調查後，相信事件無可疑，列為工業意外處理，並通知勞工處跟進。

個別事件

返工好危險

奴工人命唔值錢

x2

事實

risk and return